到底要有幾冇人性先至會屈抗爭者收錢

所有接觸過抗爭年輕人的市民講番佢哋所見所聞所感，聽到都令既心酸又激動！
林鄭必須盡快下地獄！